點修正不同運動 來防止失票/增加支持票數

希望集思廣益 偏地開花之餘 不失焦 亦不失票
務求增加參選人 與及支持票
同時減低保皇黨票數 及自動當選方法

請各位擁躍發表建議/意見

輕推

我無野講

請** 踴躍發言

全部同我入嚟記住勸交第一守則

喺愈勇武愈激進的行動就愈唔好提投票。
反而愈和平的活動就愈要提投票。

因為最勇敢的人普遍都唔相信議會可以解決問題。
流血得到的成果被參選人收割亦容易招致反感。
同埋我估勇武派當中，應該一早已經登記哂做選民，你再叫佢地登記其實意義不大。

和理非人士仍然對議會有幻想，所以佢地會希望用選票去解決問題。

愈勇武愈激進的行動就愈唔好提投票。反而愈和平的活動就愈要提投票。

哩點真係好好 同好重要 我地要跑贏 兩個方式決一不可

即是話和平活動 應將表達集中於拉攏老人票 ？ 又或者再增加青年票數？

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

連儂場的用處及攻守

哩種po比較有價值 應使用高滲透力既文宣

中年人至老人家。
通常依啲人先係最和理非。
甚至可能係淺藍。

年輕人唔洗專登sell啦，可能佢地仲行得前過我們。

即是 和理非既策略係主攻淺藍人士
而勇武則直接對深藍

我都相信淺藍人士唔少 因為好多中老年學識唔高 只識睇著數 同埋有冇攪到佢地